一月十九日響應攬炒巴全球大遊行 LA 有冇手足接應下

攬炒巴推緊 1月19號全球8國大遊行，小弟喺西岸，最近係 LA, 諗緊應唔應該飛過去羅省參加遊行…

有冇住喺 LA 嘅手足可以接送一下小弟 或者借粟一燒 好耐冇見香港人，真係好想見到一班手足然後傾下計狂嗌口號至聲沙…

好想幫手出一分力

PS 小弟英文 OK 如要當地幫手解說或翻譯請聯絡

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可！

細細力推一推

anyone

hello

Anyone in LA or SF

推一推

Sf會多啲香港人